細機盒買咩display card好?

用緊FUJITSU Desktop ESPRIMO D957/E85+
Dimensions (W x D x H)
332 x 338 x 89 mm
12.68 x 13.31 x 3.51 inch
Max. output of single power supply 280 W

而家用緊asus gt730想換
想請問有咩勁啲嘅card啱size

用廠機學咩人地砌機換野呢

280w 買外置盒囉

响邊度有得買

外置盒隨時可能仲貴過張display card

好似GT1030仲頂得住
唯有上住先

1030俾狗用

唔洗認真，gt1030好過狗都唔用嘅gt730好多
不過而家gt1030真係貴咗啲，如果賣四舊水有找先至抵買

响你老母,又用支那殘體